[EXO-L]南韓男團EXO討論區(4) 正規四輯THE WAR KO KO BOP回歸 五連加油！

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

[center]

EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO-K官方網站：
EXO-M官方網站：
EXO-K官方Facebook：
EXO-M官方Facebook：
EXO-K官方微博：
EXO-M官方微博：
官方微博INS：

엑소사랑하자!!

七月回歸

KO KO BOP

成員介紹

XIUMIN

藝名：XIUMIN (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX

個人音樂作品：

2015年《You Are the One》SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》

2016年《Call You Bae》(與智珉合唱)
[url]
[/url]

2017年 《Young & Free》(與NCT MARK合唱)

MV：

2013年 Jin《Gone》

電視劇：

2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：
2016年《金先達》飾演 堅兒

音樂劇：
2015年《School OZ》飾演 Aquila

SUHO

藝名：SUHO (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Prospects（韓文版）
Do or Die（韓文版）

2017年 SM STATION 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

MV：

2008年 東方神起〈Ha Ha Song〉

2014年 g.o.d 어머님께

2016年 조권 횡단보도

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

電影：
2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard(韓語配音)

音樂劇：
2015年《School OZ》飾演 Hans

LAY

藝名：LAY (레이)
本名：張藝興/장예흥/Zhang Yi Xing
背號：10
出生日期：1991年10月7日
身高：178cm
體重：60kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：中國湖南長沙
擔當：副唱、主領舞
超能力：治癒
所屬子組合：EXO-M
Instagram：

個人音樂作品：

2016年 《獨角戲》

2016年 《What U Need》

2016年 』《LOSE CONTROL》

電視劇：
2016年 浙江衛視/江蘇衛視《好先生》客串小蔡
2016年 愛奇藝《老九門》飾演 二月紅
2017年 東方衛視《求婚大作戰》飾演 嚴小賴

電影：
2015年《前任2：備胎反擊戰》飾演 李相赫
2015年《從天兒降》飾演 樂意
2016年《極限挑戰之皇家寶藏》飾演 宇宙
2017年《功夫瑜伽》飾演 小光

綜藝節目：
2015年 東方衛視《極限挑戰》
2016年 東方衛視《極限挑戰S2》

BaekHyun

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年 《두근거려》 (Beautiful)

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 《The Day》(與K.Will合唱)

2017年 《비가 와 RAIN》(與SOYOU合唱)

2017年 《바래다줄게 Take You Home》

MV：
2012年 〈Twinkle〉TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》(與Chanyeol、D.O.、Sehun合演)
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

客串專輯
2016年《Lil' Something》 (feat.Heize)

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》《沒關係，是愛情啊》OST

2016年《Everytime》《太陽的後裔》OST (和Punch合唱)

2016年 數位單曲《Lil' Something》 (feat.Heize,Vibe)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

Chanyeol

藝名：Chanyeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

客串專輯

2014年 周覓〈Rewind〉

2016年 Far East Movement〈Freal Luv (feat. with Tinashe)〉

2016年 YESUNG〈어떤 말로도(Confession) 〉

個人音樂作品：

2016年 Far East Movement《Freal Luv (feat. with Tinashe) 》

2016年 《Stay With Me》《鬼怪》OST

2017年 《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

MV：
2008年 東方神起〈Ha Ha Song〉
2010年 少女時代〈Genie（日文版）〉
2012年 少女時代-太蒂徐〈Twinkle〉
2013年 K.will〈촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)〉

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》(與Baekhyun、D.O.、Sehun合演)

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》
2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)〈Goodbye Summer〉

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》(與Baekhyun、Chanyeol、Sehun合演)
2015年 KBS2《記住你》飾演 李俊英(第1-2、8、11集)

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2014年 Taemin 〈Pretty boy〉

MV：
2008年 東方神起〈Ha Ha Song〉
2012年 TaeTiSeo〈Twinkle〉 (與伯賢、燦烈、世勳)
2012年 YOUNIQUE UNIT〈MAXSTEP〉(與Luhan)

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》
2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》

2017年 KBS《死亡學校》

Sehun

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

MV：
2012年 TaeTiSeo〈Twinkle〉(與伯賢、燦烈、Kai)

2015年 BoA〈Who Are You〉

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》(與Baekhyun、Chanyeol、D.O.合演)

EXO音樂作品列表

1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K_WHAT IS LOVE_Music Video (Korean Ver.)

2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K_HISTORY_Music Video (Korean ver.)

1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO_늑대와 미녀 (Wolf)_Music Video (Korean ver.)

1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO_으르렁 (Growl)_Music Video (Korean ver.)

1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K_중독(Overdose)_Music Video

2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO_CALL ME BABY_Music Video

2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO_LOVE ME RIGHT_Music Video

1st Japanes Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO / 「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO_LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO_Sing For You_Music Video

3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO_Lucky One_Music Video

EXO_Monster_Music Video

3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO_Lotto_Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917
Dancing King_Music Video

3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO_For Life_Music Video

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

2016年

《너를 위해 For You》

CRUSH U(크러쉬유)

1st Korean Mini Album

Release Date - 20161031

Hey Mama!

The One

1st Japanese Mini Album

Release Date - 20170524

GIRLS

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

感謝CECA會然召喚

留名

聽晚11點

好懷念那些年的pathcode
終於又有

又係時候留返個名

傻仔

倩倩真係好靚啊啊啊啊啊啊 #love #love #love

鐘大哥呢個頭真係好靚啊

我家大王個頭終於都變翻靚!!! 呢個頭真係好靚 靚到我好感動 髮型師大大我愛你

又係 ChanSoo阿

幾耐冇見過佢長頭髮了

新po留名

Chen

好白滑

好想佢變返呢個頭
依家個捲捲頭

15分鐘

3分鐘

啊！！！！！！！！好撚型呀

屌呀！！！！！！！

嘩 痴線架！！！！！！！

Shining shining!!!!!!!!!

啊！！佢啲眼神

唔得喇我

我屌

啊 搵人幫我call白車

我唔得喇

真係太撚癲

bb

支持住啊！！！！！

哇一聲喊咗出嚟

個IG做乜嘢

邊個ig

官方果個 岩先無啦啦無左 家陣回覆正常

終於有綜藝

城市售票網仲廢過hkticketing 已放棄
換飛算

有無人買到啊啊啊啊啊

買唔到都係留錢睇年尾四巡算

J到腎衰竭

喺街先開live

好似唔同歌 尋日叫Diamond 今日叫forever

我睇見都o哂嘴...
sm真係好中意創新

不過朴燦烈個頭

點解唔係ig落既？價錢差唔多又唔使自己煩

佢既價錢同gmarket差唔多 但要買5隻以上
如果有信用卡既話 建議大家跟gmarket入面既synnara店 最大原因係佢係計入榜
同埋又可以寄埋去自己屋企 唔洗約交收 又唔洗搬
如果唔要poster就仲平 因為加入購物車時可以揀要定唔要 要就加一萬won
附上reference一張

即刻去Gmarket睇下先

poster一千
我又眼殘

之前聽bby佢話今次cb連sm員工都讚好
抱好大期望去等佢cb 點知preview已經.... 個頭想點
monster型好多...

bbh

如果想自己買既而家G MARKET做85折呀快手D落單啦

sorry吖內卜手指粗得濟

你係男飯？

仲有13分鐘會係邊個呢

我bb出黎啦

嘟嘟大王!!!!!!!!! 鍾大!!!!!!
好靚阿 希望poster係嘟或者鍾大啦

今次啲poster真係好正

買左無poster

pish

今日係貴族忙內

胸肌

好撚正 痴撚線架

媽啊 正到

The War
KO KO BOP

KAI

BAEKHYUN

CHANYEOL

SEHUN

好得意

好白痴好得意

想睇佢地玩隨機舞蹈

佢呢個頭真係

挨住條柱唱歌真係

倒數3分鐘 順手推一推

兔兔隊長

啊啊啊啊啊啊係俊勉阿

我家嘟大王會唔會壓軸

同埋2倍速跳舞

勉媽

茶蛋 random dance應該係會好笑而唔係驚嘆佢地跳得整齊

感覺燦同suho會成日出錯
大哥應該好慘 佢成日都要跑

kaiaekhyun

54記走位都好似麻麻地

識貨

諗起54有止Growl唔記得自己果part 好好笑

嘟嘟睥住 好可愛

D anti 話佢灰髮似老人家

咁望住我好怕羞

點解youtube無呢條teaser geh

阿終於見到我家大王正面

大哥啊
好正啊

係囉 搞乜仲唔upload

我F5禁到爛都無

咪就係 不過終於出左

小分隊 3個唱到un下un下 好似小朋友 好可愛

XIUMIN

個車牌好似唔錯

下集認識的哥哥

係咪賣1380？

係chen

我嘟大王果然壓軸
chen chen 啊啊啊啊啊

金鍾大的w嘴仲唔上水
係咪發緊癲

想問下其實係咪真係無男飯

係地下碌梗

下集就係 ?

各位再見

之前有個 不過好似碌左去師弟 post

紅燈過馬路？ 咁黎講真係無lu

唔係講笑 真係勁靚

眼鏡個張好癲

果然 白裇衫 無 得 輸

村傻

一齊探索下多芬頭嘅奧祕

好濃密

我b真係好有仙氣

個位幾靚

幾時先到18號

坐等我嘟壓軸出場

壓軸DO出來了

勁靚阿

大王好正 雀斑妝勁qq

好cute

個造型好正好靚仔好qq

88各位我死啦

啡色頭do

Yes

CHEN

D.O.

終於要黎了

唔係MV啦咩?

哦 6pm KST

仲有V live 直播
要死守直播！！

仲有半個鐘

9分鐘

7分鐘

4分鐘 係道扮哂野推下post

3分鐘 好在有你陪我推post

30秒 I AM READY

11點

啊

睇完teaser大家有咩感覺

going kokobop

金鍾仁好正！！！！！！！！

好正 準備被洗腦
大哥望住個杯果shot好正

不過個中文名改到有點膠

叩叩趴

其實我都係

D.O.
金俊勉

預售80萬隻

其實都幾中二

KOKOBOP大發！

80萬大字報評論 cr: weibo

역시 엑소

仲有3個鐘

1個鐘

半個鐘

刷音源記住跟呢個刷

MELON 已經準備好

12分鐘 係街同唔到你瘋狂推post添

8分鐘 我要推到佢出mv啊

8分鐘

7分鐘好緊張

6分鐘 愈黎愈多人 好開心

五分鐘！

兩分鍾

1分鐘！

30秒！

開刷啦

好正啊

終於等到

刷緊

出了出了
osh把聲好似唔同左

屌我要癲啦好正arrrrrrrrrrrrrr

直情成首歌風格同以前geh茶蛋完完全全唔同囉 好正
OSH把聲實左好多

屌 啱啱先返到屋企
好撚正

呀

岩岩先搭車番屋企呀呀呀 好心急 但唔想lag住睇呀呀呀呀

屌番工都專登偷雞入廁所睇 睇完即刻去Spotify down

未收工冇得開聲聽

我同exol同事匿入filing房睇
話唔定我聽日就比人炒

我除左第一個鐘之外而家仲未登入到melon

曲風係Reggae，主題係戰爭前嘅狂歡
個logo表面上係天堂鳥，其實imply緊大麻

source?

紅字from官方
個MV都做到明顯，
仲有鍾仁牙賣加人造型，
同邊伯個Mullet頭

頭先server down左呀而家login到未？

vlive開始左啦但大家都唔好唔記得刷音源同yt呀

可愛到。。。

佢又著拖鞋

入到啦屌 the eve點解會跌架
要洗榜啊屌

鍾仁有一幕隻眼反一反我有嚇親
不過好正
伯賢個頭我終於接受到
一開頭坐車仔個樣靚到
好彩係阿爸咋

大陸今次代購唯飯無battle都同舊年持平抵讚

終於嘔返d views 出黎足足卡左兩個鐘

當佢要痴線 係冇人阻撚到架

估到有人Cap出黎

個mv好似個個都high緊大麻咁
btw好鐘意伯賢個頭

少左一條友 金俊勉唱多左 好感動

本身只j mv 覺得歌一般
Loop loop下成個腦都係it goes down down baby

我成個腦都係Oh~~~~~~Going koko bop

終於有嘟飯

好QQ

擘大個口等哥哥餵包肉

犯曬規 大細路

係時候練定 8月5號見啊各位

期待舞台

仲有The Eve

The Eve 會有 choreo?

到佢地未

等左成個下晝

J完好去刷番10次mv感謝神恩

屌 the eve正到
現場睇實成地水

d.o唱kokobop好正
其實今次cb好有新鮮感!!!

有上班圖可以睇既日子好幸福

每日都有佢地嘅消息 live 圖 都好幸福

嗚呀好中意walk on memories

Do it Do it Do it Do it
我嘟把聲堅正

中文版都好正

其實今次大部分歌都好特別
但係the eve D 歌詞好似有少少中二

送比樓豬

做乜po我上嚟

我究竟睇左D咩 好正

笑到我 大叔合唱團版Growl

咁多首最鍾意walk on memories

成班睇人打牌既阿叔咁

有中字喇

認哥真係好好睇

點解 ko ko bop 個 mv 冇 lay??

lay行程問題而參與唔到呀 請問你有冇睇新聞

其實想問kris當年搞咩

利申:啱啱先留意exo遲咗少少唔好意思

心肌炎啊嘛 返到大陸即刻康復

所以退出exo? 但其他人係咪有怪佢 見佢地冇再follow對方

啱啱cb一星期 冇任何嘢講低就單方面宣布退隊
你話呢

演唱會前走佬 搞到其他人重新排舞
佢個病返左大陸即刻不藥而癒

仲要係演唱會前幾日發生咁嘅事

但佢地之前關係係唔係一直好好

佢係想單飛 為個人利益？

好唔好我唔撚知
但咁過橋抽板法 點大愛都忍唔到啦屌

仲講到咁白咩

我又有睇d新聞話因爲佢一直比人欺壓？為左隊友先改合約 好多資料個個唔同講法 睇睇下有d鍾意左exo

唔係咁偉大下嘛
欺壓sm對外國人條件一定無咁好
但係食得鹹魚抵得渴
係有人心大想食晒一個餅唔想同人分姐
都係錢作怪囉

btw 快d鍾意exo啦

有時真係忍唔住笑

你鍾意kris啊？

過左去既唔好留意啦 留意現在
歡迎加入exol大家庭

好似忽然好多新朋友？

歡迎加入

我嘟好慘成日比哥哥霸凌 希澈前輩真的好好笑
跟住公開講隊員沖涼果時入去開大 同埋男人個鼻大果度真係大爆發

係咁提住佢瞬間移動 (羞恥play)超能力

笑到我 Christian.D.O. 名牌農作物
其實我嘟出左道咁耐都仲可以咁純真(無綜藝感) 都幾難得 我當初都係因為佢最唔似偶像所以先認佢做本命
但係我硬係覺得好似有D怪咁 而家仲玩翻超能力theme 同埋班哥哥前輩唔知Xiumin最大 搞到好似debut團綜咁

今次cb個concept真係回歸返main theme。滿叔對外星人拯救世界真係充滿執念

同埋超能力係佢地最好笑嘅笑點

巴絲們 如果樓上加密希望可以跟返隊形一齊加

[/quote]

我係gm買既6隻郁都無郁過

其實今次D打歌服真係犯曬規
連我嘟都有件開少少胸

好想鍾大有番d肚腩

唉個個都咁瘦 阿爸 勉兔同鍾大都係咁 真係lum到都心痛

話說有冇人投soribada

新帖留名

我嘟一貫乖學生風格

kkb第三個一位係幾乎零綜藝既情況下放送分竟然有700+可喜可賀

同場加映

爭氣既前夜 第16名

懵得黎可愛

我嘟隻右手係咪跳舞傷左

我真係覺得好正好好聽

其實咁整辛唔辛苦

?????????

chen chen 唱功同感情真係 無得彈
但佢成日咁搏命上高音真係要小心聲帶出事 雖然佢唱歌方法好正確 但成日咁樣上女歌手geh高音區音域 真係好chur 如果佢把聲有咩事我真係會好sad保重阿鐘大

係啊
但我望到佢段片入面d滿足樣我就好開心

the eve
想知有無人同我一樣 8月5睇唔到哥哥們

我

搶唔到飛定唔得閑

冇飛 你呢

我都係

我係無人陪 一支公費時去

其實我估都好多人一條友去既

但係男飯一個人我始終覺得有少少怪

其實我覺得腎仔咁樣已經好好睇 唔係戴美瞳果D啦

我家大王真係唔鍾意影相 個個都影兩張 得佢影一張

吳世勳個死仔包 好想打佢patpat

有無人解釋到佢想表達啲咩

燦妮講得好

The Eve

今晚個 show 幾點入場？

係咪呢度就係全部歌？

唉 大哥企我果邊

完場？？

自膠佢仲edit左3次

痴線架 呢個post第一個anti

痴撚線 佢是旦望一邊都可以話望鏡架根本佢望一個位 就個個認為佢望緊你果粒點

成班又係度打飛機
我同吳世勳摸手啊 你地無啊

食屎la你 5預我

得我一個打飛機姐 我係咁架啦 吹？
咁耐唔入黎一入黎係度嘈有病？

係有病又點 點都好過你地成班咁嘔心

比我隻手你摸啦

好
慘慘 男飯俾人扑

紅巴bb人地讚你有前途仲唔多謝人

紅巴真係摸到世勳bb隻手？

新飯留名 本命DO

留名 本命伯賢

到底兩條友喺度做乜撚嘢
Block咗

但認哥我嘟大王真係話題所在 圈飯都有可能

笑死

被洗版的感覺非常良好

乜黎？

不過真係估唔到我嘟都會食

但係點解D牙可以唔黃geh D美白療程真係好犀利

其實我地哥哥們真係好多開咪 好自豪

咩加密？

PCY嘅表情真係好多

有顏任性
仲要全部都冧死女電到你暈為止

可恥！

應該韓國時間8月22日1: 06AM有野睇
(香港時間12: 06AM)

cb日期如果係9月6都合理

但又話Taemin同sj9月cb

我未回好血

要開戰啦
The War

唔好好似上次Lotto咁，搞咁多野都救唔到個女仔

救唔到可以番屋企大被同眠仲好啦
想睇多d超能力野 雖然好中二

9月4 repackage

btwA message from EXO PLANET 好中二

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

kpop
推到班avpop仆街

Hi

係咪有人打算睇四巡

係啊

係！

大家點買飛 第一次出去睇 唔係好識

我呢就打算等sm出package 飛連酒店咁一齊買
如果join左sm membership 到時佢出個陣就會知
我都係第一次買 等睇其他有經驗L分享

佢本身都已經好fit 而家係大隻左好多

cr. semper_simul / xo_pitapat

同感啊
之前叫男飯巴打加密都係因為講緊d比較敏感既話既
無針對既意思 希望可以上番水啊巴打

我竟然有人識 好感動
P.S. 作為愛麗同LOL愛好者 睇到阿爸SM超級聯賽果陣真係超超超開心

阿爸打lol真係好好笑 輸個陣想爆粗個嬲樣
又要表情管理 佢係全世界講中文講最可愛既人囉

阿爸真係好可愛 本身主唱 性格又得意 顏又可愛 真係有動搖過嘟大王作為我本命嘅地位

銀髮

又諗起我獨自戀愛
琴日先再j完一次黎

拖鞋

室友line都係拖鞋黨 腳趾

不過suho咁著好bfable

我都覺 好鍾意

而家一個二個都漁夫帽拖鞋

金俊勉好正 果然係我男人

無啦啦出野 嚇親我

下個禮拜就係都係時候要出
好撚正啊!!!!!!!!!!!!!
pcy藍頭戴眼鏡

朴燦烈世界第一!!!!!!!

一見到藍頭真係流晒口水
藍頭令到佢顏又再上升
大家今次個造型都好正

鍾大兄弟cute到爆
好期待小卡

吳世勛卷廁紙

屌黎遲左！！！
我愛中二病設定！！！

我愛EXO PLANET！！！

已經準備好錢買碟

我愛EXO！

錯過咗
已經準備好錢買碟+1

劇透擔當

I am ready I am ready

個concept 正中紅心

好想買碟 呢隻風格好鐘意
希望小卡出得靚

正到不行了 teaser已loop無數次

佢地每個另轉面個下我都重複睇一次
金鍾大好呆好得意

pcy:又點啊？

pcy戴住副老土眼鏡個樣成個毒撚咁勁qq囉
鍾仁對腳搞鍾大好正

好似54副眼鏡

我都想玩鍾大隻腳

點解可以畫得咁快

究竟今晚仲會唔會有野睇 下個禮拜一已經要出
但係碟皮都見唔到

我想同佢玩遊戲

腳呀
招牌黑色朴三件又出現了

諗緊整幾多把透扇11月派

預訂預訂

留名預訂

首先我仲摸索緊點用ps同點運黎韓國

祝你成功退底
如果你要退底

如果要求唔係好高，就魔術筆+調整邊緣就得

GOGO POWER RANGERS
好靚啊 高大上 我最期待既中二設定

我以為會係EXO Avengers

每個人d造型都勁靚 最欣賞開嘟

燦烈係紅戰士
邊伯無嘅，
次次都係代表光嘅邊伯救大家

嘟嘟係紫色，鍾仁係黑色

文盲
睇多次話光嘅能量獲取失敗
即係今次係救邊伯？

係啊矛錯
我開頭都唔為意 仲心諗點解bbh個度無打燈咁黑

我見有人話係佢地比人捉左
咁啱eclipse冇光 獲取唔到伯賢嘅光(所以佢地係用獲取呢個term)
伯賢就向平行世界嘅佢求救

呢個解釋睇落都合理

好正
今次唔好被人又捉返

我嘟同燦妮都好靚啊啊啊啊啊

我嘟戴帽好好睇

agger
我好耐冇喺到上水

請多多上水 支持中二病小隊

韻都押埋
btw無條件支持

嘟個look真係好正

推下先 出後續前可唔可以完到呢個post

推！
下個post邊個開好？

有冇人有整過透卡？
有冇透間推薦？
想整嘟嘟紫色透卡

好撚中二

推啊

快d出造型照可以換下page1 d profile pic

佢係咪消失於連登中

應該用另外一個ac行動? 我怕佢開po會有人入黎圍剿

其實邊個開冇咩所謂姐

當我冇moon po咩

彬巴 冷靜啲先

彬巴唔好誤會我無特別意思架

推

Mon po嘅人大把，點止佢一個

好想好似之前咁大量teaser淹沒我

淹沒你

點解我覺得似街霸，多過Power ranger

頂好正
半面個張嚇親我 有d雙生既感覺

黎多啲仲好

補番d gif 先

SM俾EXO套路比之前勁中二

超音力

其實中二先係茶蛋風格

算啦sm分分鐘9月3先出配置

GAY POST

雖然過去左……但我係要屌sm老母

( Show Blocked User - 金鍾仁 )

中二病concept好正啊 點解我人不在韓

屌SM老母 的確係日任

成本美漫咁
好靚呀, 好彩有訂

SM好啦喎

RIP my wallet
repackage d goods都未出
不過我幾鍾意個卡套 實物幾靚

安全到達JKT
無俾人融左 吳世勳個樣勁驚恐

好想再睇全黑朴三件

燦白cp sm套路究竟係咩

o

係天使燦烈啊

希望呢班人快d去睇醫生 要健康啊

好想親眼見到

打歌完咗唔夠一個月就repackage
11月就世巡，其實無停過

拍下綜藝咪好 咁急做咩

拍綜藝又驚班人亂咁黎好似無挑咁
有人搵自己條腰搞笑囉
黎緊偶像運動會千祈唔好有人受傷
志在參與唔使咁搏架
你地用臉就係冠軍黎架啦

鍾仁世最可

燦烈真係好中意用自己身體黎開玩笑 仲記得幾年前weekly idol 要考驗個人跳舞 啊朴生好似唔識痛咁跳起成個膝頭哥撞落地下 我睇完第一反應係: "哇呢個人真係傻傻地架wor "

佢地個陣個個廿五歲唔夠，已經練到全部腰腳都有傷

好型
真係愈睇愈鍾意
聽日就有喇

嗚啊 我陣亡啦

取向狙擊

好鍾意

門面擔當唔係講笑

用竹馬line展開美好既早晨

全速火力 推

有無post到隊長同嘟 好似無
會唔會俾大王打死

4號喇 推

鍾仁絲食左早餐未

teaser已出

個景

好彩都有真人睇下

屌好正！！！！

未睇嗰陣 齋睇封面以為嘅bbh唔知去咗邊

佢的起隻貓個樣好可愛
掛住逗貓

大哥

買左碟未！

各位學生哥返咗學唔得閒刷音源嘅可以去集資貢獻少少心意

努力推爆佢

請容許我從金俊勉度爬一秒牆
Sehun好掂啊 成個飛虎咁

齊來表白室友line

睡前一推

起身一pish

刷音源係邊個榜？

推
對眼鏡零抵抗力

搵巴絲開po